［P牌推唔到] 無出街嘅，去推solomon Yue Twitter!

有個唔知咩republican overseas去叫solomon 唔好幫香港暴徒， 佢連出4個post 去反駁！大家請去retweet 同比個♥️佢！

嗰個咩republican overseas連個website link都假嘅，但應該係登記咗公司，仲話自己係香港，有巴絲有起底功能嘅可以去查下！

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

Report個假ac

republican overseas 搵唔到

呢個